有家姐好煩

其實我都係用自己賺既錢買貴少少野 有一次買左一個千幾蚊既袋 可能有時出街食下飯咁但就成日俾佢話識得嘆享受5唸下你爸媽賺錢幾咁辛苦 佢話既然你咁捨得洗 叫我讀緊書俾家用
我細佬買左個Gregory 書包 買二千蚊對鞋 有時揀特價先買牌子衫 佢又5係成日買 其實男仔著貴少少耐著d都ok
但就成鬼日俾個家姐係到鬧話 你爸媽賺埋d錢俾你曬 明明就係有d都自己錢賺
每次聽完都真係覺得用自己錢買個享受都要俾你干涉話唔顧家 又5係用佢錢

攬攬 帶你食雪糕

5你老母